\input{../main}

% \teachermode%\tagsmode
\printtrue
% \solmode


\begin{document}
\printtask{
	%% Олимпиада шла 1,5 часа 
	%% Полные результаты

	\setphysstyle{Сириус 2022}{Распределяющая олимпиада}{1 сентября 2022}



	\libproblem{rayon}{2006-08-1}

	\ifsol
	\vspace{.5cm}
	\criteriainit{
		\criteria{Правильное выражение для силы Архимеда (или слова про вес вытесненной воды)}{1}
		\criteria{Объяснено, что плот и бревно погружаются на одинаковую часть объёма}{2}
		\criteria{Получен верный ответ}{1}
		}
	\clearpage
	\fi



	\libproblem{rayon}{2021-07-2}

	\ifsol
	\vspace{.5cm}
	\criteriainit{
		\criteria{Приведены правильные пропорциональности для площади и объема}{1}
		\criteria{Найдена стоимость теста с повидлом в большом пончике}{1}
		\criteria{Найдена стоимость глазури на большом пончике}{1}
		\criteria{Получен верный ответ}{1}
		}
	\clearpage
	\fi



	\libproblem{rayon}{2021-07-4}

	\ifsol
	\vspace{.5cm}
	\criteriainit{
		\criteria{Найдена относительная скорость движения человека и колонны людей}{1}
		\criteria{Найдено время движения человека от одного разворота до другого}{1}
		\criteria{Получен верный ответ}{2}
	}
	\textit{Комментарий:} эту задачу можно решить и без смены системы отсчёта. Посчитав скорости сближения и удаления. Критерии при этом остаются такими же. 
	\clearpage
	\fi


	\libproblem{city}{2021-08-3}
	\ifsol
	\vspace{.5cm}
	\criteriainit{
		\criteria{Второй закон Ньютона для системы. (Если пишется по-отдельности для пробки и поплавка то за каждый из законов ставится по 1 баллу )}{2}
		\criteria{Ответ $90\unit{г}$}{2}
	}	
	\clearpage
	\fi
	






	% \libproblem{rayon}{2020-07-2}
		
	% \vspace{.25cm} 
	% \criteriainit{
	% 	\criteria{Указано, что было совершено целое число циклов.}{1}
	% 	\criteria{Связь пути точки $B$ с перемещением робота за один или несколько циклов.}{2}
	% 	\criteria{Ответ.}{1}
	% } 
	% \clearpage


	% \libproblem{rayon}{2020-08-1}

	% \vspace{.25cm} 
	% \criteriainit{
	% 		\criteria{Сформулирован принцип подобия $V_\text{шара}\sim d^3$. (Неправильная формула~--- $0{,}5$)}{1}
	% 		\criteria{Сформулирован принцип подобия $V_\text{сф}\sim d^2$. (Неправильная формула~--- $1$)}{2}
	% 		\criteria{Ответ}{1}
	% }
	% \clearpage
	

	% \libproblem{rayon}{2018-08-1-rewrite}
	
	% \vspace{.25cm} 
	% \criteriainit{
	% 		\criteria{Найдена длина трубы ($120\unit{м}$)}{1}
	% 		\criteria{Указано, что каждая следующая посылка проходит до остановки на $d$}{1}
	% 		\criteria{Найдена длина посылки ($20\unit{см}$)}{1}
	% 		\criteria{Ответ}{1}
	% }
	% \clearpage

	% \libproblem{rayon}{2013-08-3}

	% \vspace{.25cm} 
	% \criteriainit{
	% 		\criteria{Сформулирован закон Архимеда}{1}
	% 		\criteria{Разобрано, что происходит при добавлении одного или нескольких колец.}{2}
	% 		\criteria{Ответ}{1}
	% }
	% \clearpage

}
	


\end{document}
